得返個半月

得返個半月 就考路試，但一堂都未上，點睇？十月中考

咁咪去上囉

個半月日日去上堂咪得，可以有咩點睇？

快啲去學啦 仲講嘢

做咩唔上

佢老尾運輸署，我成個月前用投遞箱入紙申請學牌，點知遺失左我個申請，拖左成個月先搞掂！

慘

你會唔會好似之前某位師兄咁入錯箱

我次次考車, 都係考前3星期先開始學.
2, 17(呢個唔計啦), 18, 3
咁早學做乜?

唔會啦，然後個電話打n次都無人聽，最後直接上去小鬼

日日上堂啊？

細個返學未試過課考咩
咁都拎出嚟講,

讀書啲試仲重要過你個車牌啦